「6月28前 文人入」關於美國對香港既政策關係

喺大家都諗緊衝唔衝既時候 其實我覺得有必要明確比到美國共和兩黨 有野揸手 出師有名 咁樣佢地先會對港共作出制裁

時間性

6月28前 啱啱好係臨近71 G20 甚至你話係籌備美國大選 既敏感時刻 就算係樓下隻狗都知 呢個時候我地做d咩 任何一方都會對件事有好大敏感度 我地係咪應該做d野令到世界都注視香港呢個小城市？

主導事件

經過例行親子活動既 69 616 又經過612流血 正苦已經縮到唔想打 記招 清場 輿論 立法會質詢 比比皆是 呢個正正係一大班市民捧打落水狗既機會 繼續做主導嗰個

目前做法

聽日衝定唔衝 相信其他人都討論緊 不過我好支持人行左出黎先 唔理方案係乜 你要贏錢 你都要肯買先

呢個post最主要係想 集合一大班中英文神人 整一封公開信比美國共和兩黨 等佢地開會讀出我地處境好 知道制裁港共迫切性都好 喺上街前做左野先 而內容一定要提我地 一班被冠暴徒既香港市民 坐政治監既坐 受打壓既打壓 禁聲既禁聲 一路追求 民主自由 亦要提港共大仆街 正苦同犬隻 有普世價值既美國佢地通過法案機會大之餘 港共一定淆到仆街

希望 推到香港既事 再上 國際熱話

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

請幫手推一推

推 有冇人

係咪唔可行 大家點睇 推

push

多謝 有冇人話我知係咪唔可行

輕輕推比大家睇下

阻一阻

推 有冇人知可唔可行

28號前 推一推

有冇人睇到

6月28前 推一推

推

Push

推比多d巴絲睇

希望做到 增加勝算 推